上台客係無得拒收香港政府(警察)嘅短訊

之前問左幾個台，3HK覆左我，登記左拒收訊息登記冊都會照樣收到

警方回覆《蘋果》查詢時證實短訊由警方發放，指四個主要流動網絡營辦商按既定程序，收到通訊事務管理局要求後代警方向其註冊用戶發出流動電話短訊，提醒市民在大型公眾活動其間提高警覺，但預繳電話卡的用戶及已登記「拒收訊息登記冊」的用戶不會收到短訊。